沈門量子呂布QE 你已被看穿

經過我呢30日每日喺fb 同親中建制藍絲交手打文宣戰，你嘅post 都係深藍絲/親中/警察行為

因為全部都係反送中嘅不利消息